有冇人覺得FF7 Remake 麻麻地？

小弟都幾鍾意FF系列，玩過FF7CC，玩法正，cg好正，ff15好多人屌但我都幾享受佢戰鬥。

黎到FF7 Remake，一開始玩係覺得幾正，畫面幾靚，戰鬥玩法融合左rpg同action玩法，一開始玩係幾好，但打到後尾見到d怪可以skip就想skip左佢,地圖好似好多時都係打地下水道咁，支線任務感覺單調，CG動畫唔太多，打鬥既CG就仲少，畫質做唔返以前自然既感覺（如果你有玩FF7CC,幾個1st 神羅隻秋同主角最後cg都好正），劇情方面好似冇咩特別深刻，同埋有d位好似格硬黎咁，冇解釋，仲有Cloud 話自己係前神羅1st，但感覺唔到佢特別勁，成隻game最正係tifa(不過佢d衫得晚裝係正，件豹紋旗袍心諗咩事）

利申：玩到第15章，預左比人插

悶到抽筋...

比班老嘢懷舊用，你玩唔明好正常

玩到一半就賣左出去
支線真係好悶 感覺好拖

有原因既

主要用途係俾你對住高清tifa打丁

ff7開始玩，ff7 / ccff7, ff8, ff9, ff10 / ff10-2, ff12, ff13都有玩
ff7 remake玩左一半就無意慾再玩落去
感覺就係無乜特別吸引
戰鬥黎講最鐘意ff12果種玩法
劇情就ccff7

鬧FF7R點會有人插你
將你啲批評套入去同名奇幻小說三部曲第三集連登神作就會
完全啱用

我都唔明，主打懷舊及對某年代既人有共鳴，但係做出黎就永遠要强制革新，仲要分三章，真係新舊玩家都未必討好

好在喺我心目中最神果隻Chrono trigger 冇remake

玩過3碟版未？

想玩第二集

有隻chrono cross 但唔係trigger 個陣容

覺
無玩過任何一代ff
玩ff7remake玩到第8章棄左
d場景重重覆覆 地圖悶 貼圖又差
連個戰鬥系統我都覺得好悶
搞到完全投入唔到隻game

佢套豹紋真係唔掂

無玩過ff系列,反而覺得remake越後越好玩
結局仲好感人

D怪都重複同埋冇咩邊隻型

你大鑊喇

就係呢隻，我一直當係第2集

又係好好玩

的確麻麻地，果排一d都冇好想玩嘅feel, 好似為爆機而玩

反而ff15個大地圖同4個小生互動我覺得好正，但個魔法王國背景on9到核爆，滅國王子乜乜柒柒，勁old school, 扣哂分

Ff7re比我嘅感覺係差過ff15

玩測試版已經悶悶地

唔拖點分三隻賣 你傻架？

Cloud成個百癡仔咁，成日好似未訓醒懵下懵下

玩過ff15
一日就棄咗

但係玩ff7r嗰陣係通宵咁滯
無可否認支線極多重覆
但係玩到最尾話萬能工最後的工作
我嗰下直情係唔捨得做
依隻係我唯一一隻唔想爆機嘅game
玩到越後
越嚟越唔捨得

支線好悶，戰鬥系統又不倫不類，寧願玩返傳統回合制

玩咗一半已經棄game

仲有Cloud 話自己係前神羅1st，但感覺唔到佢特別勁<<< 你玩過FF7CC 冇理由唔知原因

再好ge game都會有人唔鍾意ge
打鬥CG又夾硬左d 你搵CC個幾十秒黎比
畫面方面7R係要講就講佢大背景d貼圖 近景算靚
支線的確有d悶 其實只係比你睇下佢同兩個女主d互動/刷下邊個好感高d
劇情就因為其實佢預左d人係有玩過原版 所以好多野無解釋 例如某d回憶新玩家唔會知點解 但如果你玩過原版會覺得好正 所有野都有原因
分part就梗係有懸念 點會第一part就真相大白
btw玩落去啦入神羅係戲玉 你追求畫面CG個d都有少少

剩係D燒錢CG都已經值個價啦, 雖然炒冷飯

樓主扮晒ff迷

玩過cc你會唔知點解cloud身份1st都咁廢？
劇情無深刻位
玩過原版你都知嚴格黎講佢唔係remake
而係原版既續集

咪咁啦
連登仔好多未玩都知唔好玩

打怪重覆既問題：我只係想講

RPG係咁架喎你唔鍾意佢個戰鬥代表你唔太鍾意打Rpg，你啱玩dmc個類

FF15戰鬥睇草都話好？

扮咩鬼？我幾時有話我係ff迷，串人前睇清楚d先啦，我話鍾意玩渣，我純粹以新手評呢隻game，我冇玩過ff7原作，所以我唔會自稱ff迷而係鍾意玩only

叻唔切

Cc cloud 中魔光毒跟著zack因為保護佢而死阿ma，zack最後死左叫Cloud繼承佢，咁就解釋左？？

未玩過原版ff7 覺得劇情無聊係正常
佢呢個remake版完全冇考慮過新玩家嘅感受
主要嘅訊息就係同老玩家講要改寫命運 重製劇情 睇起嚟就九唔搭八

貼圖屎一樣 完全係美術搭夠

gameplay就見仁見智 融合動作遊戲同回合製遊戲嘅打法 貌似係動作遊戲其實要用時間諗下應該放咩技能比較好 比較講求技能組合同屬性克制 冇得亂嚟

競技場/支線體驗做得好差 支線任務限死喺同一章節內必須要完成 而且又無聊 競技場挑戰通關之後 只能重新進入章節再將劇情推進度嗰個地方先有得玩 煩到死

總結嚟講 係我今年同對馬戰鬼並列第一最佳遊戲

認同，呢隻game叫做ok,唔會話差，但如果對比返而家d game黎講，我覺得唔夠豐富

se 掛住做手遊吸金 做單機game垃圾都已經慣㗎啦 至少今次冇砸咗ff7個金招牌

話曬呢個remake係得原版三分之一內容 覺得唔夠豐富都好正常 後面仲有開放地圖

夾硬整啲垃圾任務強行拉夠20小時遊戲時數 然後買3a大作嘅價錢確實有啲搵笨

冇得咁樣比, 人地本身係一本道 RPG 黎,
如果佢100%跟返原作咁去你仲撚悶
佢而家o係唔影響原作劇情既情況下,
加下 D 支線俾你打下 D 細 boss 隱藏 boss 已經算好好

呢隻remake必買

玩爆再講啦屌
你講果D野15做得仲衰,你反而鍾意

其實佢某D章都係幾個支線, 點極多
你玩巫師,AC果D你咪死得?
我覺得佢D支線係岩岩好

垃圾毒撚GAME

利伸:冇PS4

利申:無玩過原版, 只玩過FF7CC
玩追覺得好正, 追返晒D故事,
就覺得REMAKE個故事設計得好好
點樣平衡到原作個故事框框,
又加到一D意想不到既新野上去

根本係假重制 真續作
我冇玩過舊作 去到最後完全唔知做乜鳩 好突兀

真係唔知點分3章
舊版出城只係完序章

真重製
係劇情都重編果種

原劇情 re結局個時間線 愛麗絲已經死左
冇死 = 改寫命運

菲拉 命運守護者(原作冇) 出現嘅場景就係同原作劇情唔同嘅地方

愛麗絲同賽菲羅斯講啲野莫名其妙 係因為佢哋都想改變命運穿越者 但菲拉不斷阻止

Zack可能係re:2伏筆

咁你應該清楚D

我明佢哋想改變命運 但終章突然由打神羅變改變命運 主角群一迅間就理解狀況 成件事發生得太快

應該除咗愛麗絲同賽菲羅斯冇人知咩事

都只係去救人

最後命運改變左連愛麗絲都唔知之後會發生咩事

我係咁理解

因為佢真係唔係1st class黎
Tifa都知佢係廢j
只係想睇撚實佢唔好比佢亂鳩黎

真係要玩過舊作先明架

第9章先開始戲肉喎

講真, 到時無支線d人又會話一本道到咁, 完全唔似RPG架啦
D支線又唔係多, 隔幾章先得幾個, 都唔明嘈乜
你是但搵隻open world驚呢d重複無聊既支線起碼多十陪啦
例如樓主讚既FF15, D垃圾支線仲無聊, 一堆堆
FF7算係一本道得黎又俾少少支線你玩, 但又唔會太多搞到好散
分part出又話呃錢, 佢分開個故事都有加長加深個劇情表現
個長度以一本道驚黎講都係唔短, 結果又比人話拖長黎做
真係點都可以搵到位屌

我新玩家覺得好正喎，隻驚好有誠意，每個NPC都有全語音仲要唔係重複幾句對白就算，地圖大得嚟唔會空洞，好多嘢都有得互動，故事劇情未完就唔評論住，但啲角色全部都好吸引

俾有情懷嘅人懷緬用，唔係俾你玩

見到都扯旗

Remake=\=remaster

FF7講CG真係無邊隻大作比得上
屌其他野都算, 淨係講CG, SE既強項, 呢個真係好難挑剔
FF7CC都係得最尾ZACK一小段咋, 車尾燈都見唔到

FF15個戰鬥完全唔知做緊咩，好似唔係自己玩緊咁

有冇巴打可以救救我
攞唔到全能的萬能工呢個獎盃，已經做哂任26/26都唔出，hard mode 都清左，依家差尼個就白金，第9章玩左6,7次，兩條支線都過左，就係唔出，點解啊

就算3,8,9,14d 任玩多次都係一樣，好痛苦啊

都仲未講FF15一出果時只可以控王子
係後尾更新先俾你控其他角色咋
FF15主要係玩防反, 但FF7有多好多唔同配搭

我冇諗過仲有人唔知呢件事
姐係咁 我覺得要做下資料搜集先講

有啲地方有玩舊嘅會有種
呢一幕係refer緊嗰part！！
咁嘅感覺 至少呢樣一定係做得好好
例如cloud望住aerith背景突然流眼淚
好多人嗰下都諗到好多舊sence
或者最後一戰啲回憶閃現
見到個湖嗰下真係眼濕濕
我自己幾享受佢呢個令舊玩家一齊回憶嘅地方

貧民窟天使的信 呢

反ff7 re反到要拎15隻電子垃圾黎比 cls 仲要讚ff15 我諗正常識打機既都冇咩人認同你

第一次攞左，之後再玩係唔係冇得攞？

對唔住 ff15我玩咗15分鐘左右就冇玩
順便一提最快棄驚係真三8 用咗8分鐘

我都係 ff12 個隻如果set得好 可以掛機自動打一個鐘返來等寶箱

bug吧 正常26/26已經跳盃

咪係囉

成隻係勁有心機整
啲迷宮同支線多到玩唔哂

玩到尾二果章 連個結局都唔想玩
好悶

第九章反擊之刃同爆炸火熱身軀有冇做過？

理論上佢紀錄顯示26/26就係做晒
我google都唔見有人中呢個bug

細個念念不忘AERITH，唔係因為AERITH，我都唔會討論FF7RE

利申： 克服左細個情意結，FF7RE都無玩

AERITH 宇宙第一

冇玩原作 佢係公路入左傳送門之後我R哂頭

我都冇玩過亦都唔明，但我諗到呢隻驚嘅監制係野村
我就覺得冇必要理解佢想噏乜鳩，根本浪費時間

咁快明曬唔洗出3集啦

玩過原版 4,5,6,7,8,9,10 (9,10 玩咗一陣放棄）。

9 同 10 開始太多無聊支節，最記得 10 玩水球，操控難到西，真係頂唔順。之後睇返 youtube 算數。

7 remake 都係睇 youtube，懷緬過去。

水球嘅玩法係紅白機足球小將，只係睇數值唔係靠操控
第一場係就用班垃圾打比較勁嗰隊俾電腦大炒然後覺得係廢game 正常

有玩過原版同CC, 啱啱玩Remake嗰陣都覺得好正好感動, 但中間開始就感覺到上面講嗰啲問題,到最後爆完機就冇心機打到白金
我知劇情上佢只係首部曲, 但其他方面作為一隻rpg game嚟睇都係強差人意

連登：結局神級，幾時出？唔知

再好既game如witcher 3, GOW都會有好多on9仔唔中意
樓主唔需要介懷

咁又唔好話人on9仔
各有各喜好姐

10淨係玩主線，其他小遊戲都冇理

零秒衝線、捉蝴蝶當年應該玩到好多人屌老母

佢又無講錯，照佢唔鍾意7既原因，應該係更加唔鍾意15，因為15呢d問題係更嚴重，但佢反而鍾意15，係幾搞笑

link

捉蝴蝶好易玩,陸行鳥賽跑同陸行鳥開寶箱先煩

世上不知幾多人唔容許自己嘅神俾人批評

入pornhub search FF7 Tifa 啦

因為你未玩過 PS1 年代 FF7 感覺係差少少.

係悶到抽筋

利申：超任ff4 到 ps ff8玩過哂

引戰post
Witcher又要大戰

睇黎我都幾黑仔

做過哂了

玩返你個FF15啦

你執左貧民窟天使的感謝信未?

又一個用屎眼睇野既人，我話享受佢戰鬥阿，鬼有話佢其他野做得好阿

不滿意，做咗咁耐隻FF7 remark,只係序章。

15戰鬥都好9下
禁實O你基本都唔會死
最多玩下parry，仲要未更新前得一條友可以控
D boss fight得同場面大，但完全無可玩性

睇過好多條啦，想睇下你有冇新嘢啫

都係所以我爆完機就唔再玩

外國人整都整到佢個樣好熟

agger

x2

其實樓主你有沒了解哂成套FF7既故仔？

爆機完就賣左，個故未完感覺冇咩引。唔知要等幾多年完玩得哂成個remake

遇到Aerith後先開始好玩

一定要玩哂原版ff7, 了解左原版ff7故事
先可以玩ff7re?
隻game好多位新玩家根本睇唔明, 懶係彩蛋懶係隱喻咁
事後睇完人地解說番隻game同原作有咩關係
先知個remake故事講乜

我同意樓主既睇法, 覺得ff7re好撚悶玩果陣
有哂on9 game既元素, 外賣仔支線, 慢到仆街既跟隨任, 冇咩獎勵性探索性既迷宮, 開關下機關, 拉下水閘, 同dq11既迷宮真係差太遠
破圖 load唔切既地圖數之不盡, 仲有d貼圖
如果佢下代仲係用垃圾unreal 4整隻game, 我好支持, 繼續喂屎比班fans食
我以上講既野, 隻game岩岩出果陣頭post都好多人屌
係後期比d死忠帶走哂風向吹到神作

老粉吹奏
新粉就盡踩
咁你明隻驚target緊邊一群人啦

地圖大得黎唔空洞，仲條條都係直路添

地圖大得黎唔空洞 好多野可以互動 笑左

笑左
究竟係咪玩緊同一隻game
定係我玩到第8章 未去到地圖大多互動既位

全隻GAME最自由, 多野玩, 係得第8定第9章
後面都係迷宮RUN

同你一樣, 只係玩過FF7CC, 依家就好似玩緊續集咁, 很正

minecraft DQB可以任得你掘礦起嘢就話
一路行一路打嘅RPG其實係咪直路有乜關係，迷宮大到女神轉生咁你又唔想行話拖時間啫
好多開放世界任行，咪又係得個marker叫你行過去發展劇情，目標路以外就執吓草打吓怪，15就柒在呢度
7回歸傳統，間中解吓謎玩下小遊戲冇咁dry

但係DQ11都係用Unreal 整

我知, 所以先用一樣既game黎比
Unreal 4整既動作Game都好伏

新手玩ff7re，我反而好中意wor，個故事最多都係唔明最尾一章
當然好多細節都要上番youtube聽解說,就會覺得幾正
但總括而言佢畫面超正，戰鬥系統我個人都幾中意
亦係呢隻game令我開始想玩其他日式rpg game

其實唔明係正常，就算當年玩7既人都唔會玩到出左城就明晒成個故事，因為個故事只係岩岩開始好多係伏線
佢已經寫得好過原版，正常已經明得多過d老屎忽最初玩7果玩時
我無玩過原版，只係玩過ff7cc，俾佢d伏線吸引，再youtube睇返原版同avent children故事，慢慢自已發掘返佢個remake係發生咩事，就會覺得佢咁寫好正，就咁玩完睇解說係無feel

但係好賣得
神作

你講Cloud 係1st team 證明你係新玩

利申玩過哂FF7CC, DC, 3碟本傳, AC都有睇
玩remake諗住回味下
玩落都ok
但係越玩越覺劇情唔對路 仲以為記錯
到最後公路真係全程O住黎玩
而家變左想睇佢點玩落去

可能佢投入得滯
以為自己係Cloud以為自己係1st Class

其實呢隻只係 remake game 黎
冇錯對比起現今世代既 RPG 佢依然係有好多不足之處,
但作為一隻廿幾年前既 game,
o係原有既框架上面整多左咁多新元素落去,
又重新整過 combat system,
其實真係算超額完成
話佢係其中一隻最好既 remake 遊戲都不為過

回歸傳統比條直路你行都ok，我無嘢講

大把驚係線性, 本身唔係問題, 唔係一定要開放先好
而且線性都唔代表係直路啦, 隻驚都有迷宮, 有幾個區比你行
想要open world/大地圖既下集就會有, 原作係出左城先係

Barrel 一開始問佢係咩class,佢答first架wo? 但佢以前ff7cc仲係個卒仔

成隻game我至憎就係cloud, 金毛瘦猛猛，成日懶型，又唔係勁，仲要食埋tifa換返Zack比我啦
把破壞劍好唔襯佢

隻game有幾幕劇情睇到我笑左
圓盤掉落黎根本係度拖，我係塔克斯一早禁左個制仲要等佢地對打一輪先

另外，第15章佢地潛入神羅之前打個識飛既機械人，佢地差d跌落街，但Cloud一野救2個，再barrett 又跌，佢地可以再射條繩，又咁岩可以比佢捉到wo,睇到我wawa聲

仲有古波幾得意咁咪尤佢係仲一隻公仔，整個黑人細路著古波衫做咩

戰鬥系統有點補充，d角色唔識飛但係要整d識飛既怪打，成個體驗超唔好

雖然我唔知講廿年前嘅驚內容算唔算劇透
但FF7全系列有出現過嘅1st Class好似得4個除非唔係 (戴定頭盔先

---以下微透，已盡唔透---

某魔晄仔唔算1st Class最多計有成為1st Class潛力/相等實力嘅人
佢話自己係1st Class係有原因 正常有玩完FF7CC嘅話冇可能唔知…
And本身1st Class個朵就係神羅比 對外仲要係英雄象徵 你真係信佢係?

而連登仔只會說
斬件驚不了

差d唔記得最好笑個part幾個人潛入神羅哩係車上面，架車又唔係特別大，唔好講潛入game，正常向上掃一掃都見到啦，全部跪哂係車頂，又唔係訓係度，洗鬼等barrett跌左先發現

Red dead最正，其次係佢

可能我唔記得左，都成十年前玩，可能同個科學家有關

但ff7cc個三個我覺得真係有1st，cloud 就算啦，佢自稱1st,之後睇佢實力，同神羅冇咩人識佢就覺得怪怪地，1st冇理由唔識

呢d細節全部有原因, 後尾就會解釋

Remake 係無講點解，因為劇情未到就完咗第一隻碟

4個1st Class咪就係果3個基友 同Angel作為Soldier死左之後為左補位頂上嘅Zack

Sephiroth本身就同Genesis, Angel唔同project出黎嘅產物 一出世就係完成品同缺憾品嘅概念

Zack就量產Solider上去 總之大路Soldier嘅強度同浸過嘅魔晄強度成正比 (深入講真係會透本傳

洗唔洗我劇透比你
但你都玩過其實唔算劇透

唔鐘玩就唔好玩啦，唔好勉強自己

老老柒柒 我玩ffxv 唔算好多時睇到草

15個戰鬥系起碼好玩 反而FF7R 就麻麻

15個戰鬥都仲可以叫爽快多變
FF7R 真係一成不變 悶到抽筋

新玩家 幾個鍾前爆左隻game, 未爆之前上網睇佢要分幾多集比on9 01劇透我aerith會死 , 點知爆左機都見唔到佢死, 仲比個結局搞到一頭霧水, 然後搵晒原版故事黎睇先知唔怪得隻game 叫remake. 完全係if路線黎

故事 世界觀正就唔洗講, 再溝埋個if路線更上一層樓。

玩起上黎佢表達手法幾好, 各種支線 互動令我更加投入角色之間既關係(好彩aerith冇死, 我係拍醒佢先, 好鍾意佢性格, tifa大波都冇用), 但唔重要既劇情, 例如墓地果d位好拖時間又唔好玩, 唔知加黎做乜, 好拖累feel

個人覺得小敗筆係d貼圖, 屌你14章要去上層果陣d貼圖兀突到 你用貼圖都貼係d玩家未必會好易望到既位啦, 成個7區貼圖係咪傻左, 仲要上到頂有分鏡要玩家望你d貼圖
大敗筆就一定係個戰鬥系統, 想整即時戰鬥但又想加回合制既傳統特色落去,搞到好多技擋唔到避唔到逼你要食水,搞到唔湯唔水咁 兩頭唔到岸。 係後期多番d反擊技 霸體技先似番隻即時戰鬥game

不過下一集都唔知等到幾時

戰鬥果part真係唔掂,尤其係對住D會飛嘅敵人

不過以正方形近年黎講已經算係佳作

爽快係, 多變好難講, 只係禁O節奏唔同會有唔同劍
閃黎閃去, parry咁打, 實際上你係無乜其他打法可以用
D BOSS係最衰, 無技巧可言, 打條水龍真係經典
FF7起碼你可以砌下唔同石, 唔同配搭,
高難度同D模擬戰, 唔配好好難打

15 睇你有冇摸熟個戰鬥系統

識玩其實好好玩 4種武器可以互換

仲有連技互相配合 戰鬥中又可以parry

叫唔同既隊友幫拖 捉怪打背同隊友出連㩦

又放魔法 仲可以爆氣出特別連技再駁大招

有時打打下就random 叫埋召喚獸

玩熟既話 做曬上面既野 打到飛起 爽死

反觀7 打怪難度係大左 雖然都打得ok爽

但戰鬥方法太死板 黎黎去都係果幾招

個問題就係，剩係玩過FF7CC，冇玩過FF7本傳，所以咪唔明
其實你問呢堆野，都係伏筆來，FF7本傳結局係會解話
而家FF7R，係玩緊扭橋，當全世界都以為只係純粹沿住FF7本傳個故事整靚啲畫面同改下玩法，點知原來FF7R係一個「新」既故事
所以你拎FF7R既問題來問，前提最好就真係玩/讀返FF7本傳發生咩事先

收 ff7 250O

佢所謂連技/換武器係華麗, 但實際打落真係無乜分別
個合作技咪姐係招普通技能, 我最嬲就係個召喚獸, 隨機召喚wtf?
雖然係型係華麗, d戰鬥場面又浩大, 大部分野都係好睇, 但無咩技術配搭
都仲未講臨死仲有無敵時間食藥lol
7個即時轉角色, 係真係做到用唔角色合作去屈怪,
你幾個角色用岩方法互換, 係真係可以屈到隻怪
有得打硬直, 有得打弱點/屬性相剋, 氣絕又可以打大個%
ATB配合晒全個系統, 技能/魔法/道具/召喚獸, 用係邊自己分配
7係無一般動作驚咁流暢, 但你真係係動作驚玩到rpg味出黎
15個戰鬥呢到都有講:

隻remake係原版既序章黎
Aerith緊係未死啦

分化狗

FF7r最偉大既地方, 係佢問緊全世界: "邊個話remake個故事一定要跟原著?"

有睇eva新劇場版的話, 就會feel到其實7r係跟緊同一個套路走: 第一集都係跟原著但你已經feel到個走向會唔同

而家就等7r2佢會出成點, 好似樓上講, 玩得if路線的話, 希望佢7r2玩得再大D

你就分化，我純粹表達自己睇法，接受唔到唔好上網啦

真心膠

你講果d咩打弱點 屬性相克 轉角

唔好話15 好多驚都有架啦 咁都吹奏

至於有冇RPG 味 就真係 見仁人見智

另外放一條網上評論片 冇意思

實有人話好 有人話唔好

另外你話連技得華麗 冇咩分別 冇技術

我覺得係 你鳩玩/唔識玩

唔信你睇下 你鳩咁 同人地有意識打既分別

FF7R真係做唔到呢d爽快多變既戰鬥

呢type係純action類 ，比較似DMC
FF7R嗰隻係想有多啲啲action嘅同時保留翻個回合制節奏 所以會有少少搞到不倫不類咁

成條片咪就係閃黎閃去咁打，
間唔時parry下，條bar夠就3招技揀一招出囉
你覺得多變就多變啦
唔講以為你講dmc咁combo tim
就係7傳統ff基本既元素佢都好好保留到
我自問無係任何arpg到見到有咁多野
包括nier,ff15,ff7cc,kh,tales,mana

嗰啲閃黎閃去嗰啲我會叫佢做多餘動作

做咩撚嘢啫 閃黎閃有輸出咩

閃黎閃去就係爽快啦咩

7RE 無多餘嘅動作咁先係爽快 （前提你要識玩）

不過就咁睇7r2都係過場 7r3先係真結局 玩大啲可能有7r4先完到

咁你都可以話閃黎閃去冇特別 認真咩

咁同唔明相對論 話愛因斯坦係到鳩up有咩分別

條片入面人地下下都避得好準 timing 超靚

你所謂既閃黎閃去 人地係閃得黎仲攞緊個靚位

招駁招 冇貪刀 冇俾隻怪打停過 一氣呵成

講真一定係落過下功夫 先玩到咁

佢雖然同傳統FF 玩法好唔同

但開波就已經冇人話FFVX要保留傳統

相反擺到明試用FF 放落open world 同arpg

你可以話 唔啱你玩 但唔係唔好玩囉

其實ff15個戰鬥係可以做得好好玩
E家完全係浪費左, 只要一出果時就可以控4條友
唔同怪都有唔同弱點, 你要根據弱點切換角色黎打
主角可以避同parry, 大劍佬就淨係可以parry
槍佬完美迴避就可以有無敵時間
魔法佬就俾魔法盾之類既防技佢
唔同角色迴避/擋需要既mp都唔同
召喚條bar就根據你dps, combo既分去儲
儲夠就可以召喚獸, 咪再隨機, 同埋唔好無腦地圖炮
整返d要d技術/互相配合打既boss
唔好再搞果d咩爆seed超級撒亞人qte式既大堆頭boss fight
咁樣既話我肯定會係最好既arpg戰鬥系統之一

講真, 佢果種用O變出黎既combo
就好似彈他單線solo咁, 連人中6呢d都多變化過佢
你睇返另外個回覆咁講, 如果ff15戰鬥系統改到咁就真無敵

你有冇玩過MBON?

佢都係一個掣加唔同方向出招組combo

同傳統格game 要chok 招好大分別

你試下走入去d gundam post 話

佢地單線solo 再同人地約戰打番舖

你就知你自己個頭腦諗野係單線solo

定係人地單線solo

首先佢唔係if係7既後續
但係唔影響你去了解7
因為劇情有命運守護者去修正返
所以睇到既主線係大部份一樣
當佢係全新遊戲都無問題

劇情方面佢每一個位都有用嚟描寫角色既性格
或者係世界觀 身處嘅地方係點運作
墓地嗰度都有所以唔覺得有拖到
係唔係miss咗或者睇唔明？
應該咁講 劇情上真係有拖住你嘅必要
嗰個拖唔係遊戲上失誤既拖
呢個拖係有劇情上既需要

關於個戰鬥系統 我諗你其實玩唔熟啫
熟咗你應該唔洗檔同避 直接硬碰硬就得 仲爽啦
後期你對嗰系統熟咗同有反擊技打順咗
自然覺得似返即時戰鬥係正常
如果一開始就上晒手 根本就係即時戰鬥game
重玩一次你就知 上咗手同未上兩個手感

個回制更加似一個實時戰略系統
老老實實就係因為呢個系統平時其他GAME只會行行企企嘅NPC
喺呢到會好有用同會做到啲你想佢做嘅事

個貼圖真係好大反差 如果可以真係想佢執一執

最後我好欣賞 佢無出更新但係做到無BUG
如果你唔特登走去搵

Ff7re麻麻地咁其他game直頭垃圾

無玩過, 至少我覺得ff15係咁既情況
你要講完美操作既, 咁任何驚都有野係需要練ga啦
我睇到ff15高手同普通人既分別咪就係timing準唔準既分別
唔係玩得出有幾多唔同既變化既分別
但就算操作簡單既Nier都仲多變/多combo過ff15

Cloud撚個黑人細路果度好正
個細路話要帶歡樂俾全世界
Cloud話你咁勁既你即刻帶歡樂俾我令我笑啦

最多變真係FF7R 打黎打去都係果幾招

先唔講可以 3 個人輪住 combo 喇,
剩係 1 個人都可以打得咁華麗 FF15 得Q咩

嘩 相比起我之前share果般片 真係笑而不語

仲未計XV 之後有真幻影劍 果d combo

你果條就晒氣啦, 打隻隻怪都清一式係咁閃玩滯空
好多時閃黎係無必要, 浪費晒輸出機會, 咁樣叫combo,
根本ff15先天就已經係個趕工出黎既戰鬥系統
一開始系統就唔係build for四人合作, 各有各打
後尾加返3個角都無用, 趕住出根本無好好refine過個系統
所以先俾果3招所謂"合作技"你, 扮到係有團體合作咋ma
仲好意思講FF7黎黎去果幾招
4個角色既技能+魔法+極限技+召喚獸技加埋都多過FF15唔知幾多幾倍啦

純粹係玩 Tifa

我個人睇你ff7條片見都佢係度好combo去儲氣同埋令到隻怪break，雖然係勁，但感覺上個角色只係原地不停普攻放技，真係似返rpg個種感覺，感覺唔到太多變，因為個玩法就係普攻放技個d，如果係咁我覺得劇情方面就要補救返，因為rpg劇情都好重要，但以第一次玩ff7黎講,我覺得個故事真係吸引唔到我，唔好同我講自己上網補返d位，佢連吸引人去做呢樣都做唔到

Ff15多唔多變就唔評論啦，幾年前玩完一次都唔記得

咪係,我係舊玩家睇到gameplay同評論都唔會買。

我都係舊玩家，好懷念超究武神霸斬（大約咁上下名）只要跟番原本，升級畫面，運鏡，再加插劇情，例如有高難度任務去save 女主角，最憎重制就重制，係要用多重世界線黎講平行時空，多鬼如，直接話推番前作劇情咪算，好多game company 已經大不如前，暴雪就係表表姐

三年一隻嘅話出四集真係人生有幾個十年

認同師兄, 我玩咗兩次15, 佢戰鬥模組係好, 又流暢. 但轉劍轉人無乜特別

我諗多數人玩FF7R都係想睇SE點用現今嘅技術還原返隻game同故事，始終原版係積木人又無語音，畫面又柒，宜家d後生仔唔會明R有幾震撼

我見到上面有留言話唔知個故噏乜，rpg game 不嬲都係要玩到尾才知個故噏乜，新玩家不如等三集出晒先到買來玩

新玩家既然你都買咗第一集重要爆埋不如上youtube睇下FF7人物故事關係. FF7喺RPG界故事同話題性都算頭三之內唔好錯過.

This time I will never let you go ~~

佢做得長係好，可以玩耐d,分三集都冇問題，但每集隔咁耐真係唔知想點

老屎忽圍爐區

全部都係菲拉

Skip左支線
直衝主線

成班菲拉阻住地球轉

我玩完後專登睇返原版劇情
就發現好多仔細位都有伏線, 暗示, 雙關
仲有好多位係描寫比原作更加好
再加上以前玩FF7CC, 睇到Zack果幕係幾震撼
咁樣去remake個故事線幾特別

我覺菲拉係用來係賣關子做小小劇透

FF15好玩過FF7Re?
FF15夜晚唔比我揸車,迫我低LV果陣打大怪,冇得換人控,低能既執野支線,同埋玩左幾日都冇女主角,已經冇曬心機打落去,棄GAME
我FF8 9 10 10-2 12 13 13-2 13-3 15 7Re都有玩,唔係話隻隻都爆機,但幾日就棄左既就真得FF15
冇玩過FF7,係會唔明點解打打下神羅FINAL BOSS會換左人,少左D感動,少左D驚喜
但我都覺得好好玩
果少少支線講到咁重複,先30個左右
其他OPEN WORLD GAME可能地圖既一忽仔就有10個支線

royal版大改左

你話閃黎閃去冇必要 就知你係鳩玩玩家

你所謂果4個技能/魔法/極限招/召喚獸
屌拿星 乜呢d 原來ff15冇架咩
嘩 真係長智識鳥

如果ff15 唔似趕收工應該宜家lee 個版本好,水都開始浪費左隻game , 好多人鬧但我覺得戰鬥系統我覺得ok(果d 似做好又唔似做好O既迷宮就唔L好講la, 做好果d 算幾有心思)

ff7r支線真係極無聊先係重點，就咁玩主線其實ok, 但比d 無聊主線拖到慢曬, 但講真如果佢個approach 係講改變命運，最後都以經進入左個命運分叉點，下一集照計會好多新野發生.

我覺得佢係有d想炒EVA 電影版咁，第一隻"序" 可以話係review 翻tv版加d新野，之後破同q 故事會有新展開同變做新經典....希望係咁la , 如果唔係SE 唔該你執7左佢

Lm

你幫我計下有幾多招啦咁撚醒?
我無話ff15無啊, 我話少好撚多啊, 識唔識聽啊?
我話閃撚得太多啦, 唔係無必要啊, 識唔識聽啊?
仲有你果d技/魔法又點撚樣combo法啊睇過?
閃黎閃去滯空好撚有技術啊ma知啦
禁實O無腦戰鬥系統, 無腦隨機召喚
4人team無合作combo, 係個垃圾戰鬥系統玩出技術來
你繼續打飛機啦, ff15 combo高手

我唔係好記得但閃唔係主角技能黎咩？呢d閃得多先顯示速度快，睇都感覺爽d，好似唔係冇必要wo

FF7R 多15 多幾撚多招呀
淨係武器都少15一大炸啦
閃得太多 真心想知條片入面邊下閃多左
一睇就知你係高手啦 鳩up果方面
你鳩玩就算啦 咪撚鳩up丫麻

段片人地d技同魔法咪combo緊
盲撚又問 係咪要真係好柒咁要係個畫面
到show combo左幾多下先叫combo
人地15有合作combo 你又死都話人扮有
知啦FF7R 黎黎去果幾招 最撚正
FF7R 世界第一啦

同動漫台 條火影世界第一條傻鳩一撚樣

吓 聽你咁講仲大鑊

係我眼中除咗除咗尻閃之外就只係平A緊

完全唔覺得有技開過

連開技既感覺都無既game可以比人吹到上天

然後拎黎同ff7re 比 我唔知講咩好

比隻game有一千招技 招招都做到好似平A咁有咩撚用

我就係想睇你高手解釋啊, 你話我9玩啊ma
咁你唔9玩就解釋下點解打隻隻怪都要9閃囉
嘩好多d間唔中出一下魔法, 9成都閃打,
你就知ff15其他招係幾撚有用
ff7多幾撚多招我上邊咪講過囉
你d武器多d乜啊, 咪又係王子果幾把武器普通攻擊moveset
你又無得好似nier咁chok, 技又少,
又無得好似ff7咁針對特性去換招換唔同人屈combo
同我講果3招既技就叫玩緊合作
就係條垃圾片我見到就係無乜招, 打咩怪都係9成閃打, 間唔時先出下技
俾條咁既片show俾人睇好多招都係搞笑

我淨係為左j tifa

人地隻game 就係玩swap
你就屌人隻game 飛黎飛去
咁賽車game 係咁鳩飛車 真係無撚用

同你條傻鳩講左咁耐

你d套路都係 總之人地show曬俾你睇既

同阿叻哥一樣 我見唔到

一係就有都話冇 一係有既又唔計

咁有說服力 咁真係冇得唔認同你啦

總之FF7R 世界第一

根本失去晒遊戲趣味！

叫你個高手解釋又識解釋
乜仔細mechanics又講唔到
淨係識叫人睇片，乜柒details都無
已經唔係淨係我一條友睇到係咁
係啦話完人叻哥就好有說服力啦
人地系統係咁就咁，咁呢個世界無分好定差啦
賽車驚都無分整得好定廢啦，笑左
你繼續攬住隻戰鬥系統咁好既ff15
慢慢再練下d swap combo啦高手

唔撚洗講咁多架啦 叻哥
FF7R 世界第一麻

不了
15閃同劈中間啲殭直時間太多
啲怪好多時起手動作好陰濕
例如啲類似犀牛既怪好多時拎轉個身就一下打撚死左你
你可以話因為玩家技術差
但垃圾系統唔值得磨練技術
Ffzero一樣係arpg玩法個打擊感好好多
易學但難精
15個戰鬥根本冇野好吹奏
最重要係啲隊友成日死要喂藥水
外國好多玩家都彈哩樣好耐
所以佢之後都出左套無敵甲比啲玩家算

仲有咁多人屌佢個戰鬥其實因為基於睇過ffv13個trailer有期待
瞬移同轉換武器好似好爽
點知成品係冇乜新意
我係有試過學佢咁係空中扭黎扭去打怪既
但一來好耗mp
扭兩野要落返黎
二來其實我企定定劈好似仲好
如果佢啲扭既動作有多啲優勢例如可以玩combo疊傷或者打對手後腦有得暈人地
咁會鼓勵玩家用佢啲飛黎飛去多啲
然後轉武器又係冇必要
唔同武器之間接駁係冇啲連技會發生
咁玩家用死一把武器算啦

嘩 叻哥搵到知心友

係你無朋友啫

我冇話7r一定好玩
但吹奏15既一定係食開屎

哦 原來你唔鍾意果d就係食屎 叻哥2號

我諗都唔係我唔鍾意既問題
成個連登起碼97%人都覺得ff15係屎
你係另外果3%
你唔好做叻哥扮睇唔到啦

當年比人屌得幾撚勁
屌到今日都未平伏
甚至一有ff話題既po都肯定有人會出返黎屌15

舊屎係臭撚到個製作人都比人炒撚7埋
根本糞作係一個事實
再唔係上埋youtube睇下啲驚評屌得幾撚勁

喂 其實你講d野真係有d廢 唔好意思

是旦係人都識掉低一句

我唔係話15一定好玩

但吹奏7 既 一定係食開屎

同埋聽左你講上YouTube

點知有個鬼佬叫你食屎喎

ff7r 好唔好我唔講住

但ff15都有人捧係咩事
隻野“好”到製作人收皮
true ending要放落小說
一隻jrpg連故事都唔比機會佢講完簡直係一個侮辱嚟
仲要唔好講啱啱出係幾咁災難
而家出左咁多dlc先叫可以玩到

你睇多次我有冇話7r好好玩係神作先
啊清
我未撚玩過7r架其實
我依家只係針對你話15好玩既言論黎講
唔好為駁而駁好冇
就算7r比你講係好撚多缺點
佢仍然有一群受眾話好玩啦
我唔知我覺得好唔好玩啦
但我玩過15
10以前果啲都玩過哂
Sorry 15真係垃圾
如果我冇講過7r好玩
唔知你為駁而駁仲用咩理據呢？
麻煩講返15個戰鬥系統有咩優勝既地方啦好冇

清 我之前同阿叻哥已經講撚左

點解15個系統點解好玩過7

學下追post la 咁 講咁撚多野

原來盲撚

但ching ff15係失敗作真係無得唔認
開發10年一波三折改完又改最後大爛尾
release前兩日優化都未做好(唔係話係ps4lag咁簡單 係只係可以係top spec pc run到)
一出又多bug個故事虎頭蛇尾比人屌到上天花板
se焗住平價整一堆dlc救亡
基本上ff15嘅影響唔係話隻game垃圾就可以講得到
佢係半收左se皮
迫se將炒冷飯(ff7re)放日程第一位去挽回口碑+$$$$$
自家luminous engine 回爐重做
ff7r 都唔撚用
佢既垃圾唔係game層面上咁簡單，係戰略上都顯示se幾垃圾

你好呀 盲撚清

我一直都冇講過15 各方面都好好

只係話戰鬥系統好玩過7果個

你一拎埋其仔野唔關事既野講

學下追下post 啦 大個仔啦

你啲point咪係
一句話人唔識玩
無視左隻game戰鬥系統缺點
我一早睇左亦唔覺得有咩point
你講果啲打法我都試過
但真係唔好玩
同咪我上面講左2樓個戰鬥系統點廢咪就係用黎回應返你講果啲優點
你都冇回應返
唔知邊個盲撚呢

唔好聲大夾惡就當自己有道理啦
依家圍屌你啊
依家先黎轉軚話冇講過各方面好
咁唔知你想講ff15個戰鬥係好好玩
定係其實15個戰鬥係垃圾只係唔夠7r垃圾呢？
你立場咁唔堅定我地好難討論落去

比較ff15 同ff7r戰鬥 同比較無雙系列同街霸嘅戰鬥一樣
兩個望落去好似但核心係完全唔一樣
亦好難比較
但如果你有睇訪問你就會知點解野村要特登挖角一條友黎負責ff7r revamp晒成個戰鬥系統放棄ff15果隻
好簡單講就係因為ff系列係jrpg唔係dmc咁嘅act game
姐係一定有人會覺得打無雙好玩過街霸
但係如果咁樣就要將無雙戰鬥系統放落街霸咁就真係

人地好撚有心拎point討論
條友就知自己冇point惱羞一味係度純屌7人
我地無視佢算數啦

我點無視左個缺點？

淆青條on9 唔識玩 我已經解答左佢一次

你上面講個系統點廢 你同條傻鳩都差唔撚幾

所以先唔想答 但你咁誠心問既 都可以答下你既

但希望你唔係好似淆青咁又變叻哥啦

你話咩閃同劈硬直太多？

呢個就個人感受 見仁見智

咩 犀牛轉個身就打死你

呢個唔知你廢定點 我未撚試過

又話飛黎飛去耗 mp? 有玩過15既都知

有開曬d 關於mp既技能樹 有撚排你飛

就算真係冇曬mp 一野飛埋牆 就補番滿la

同埋轉武器 除左combo之外

唔同武器 克唔同怪架 on9

嚴重懷疑你條傻鳩有冇玩過

嘩 你自己果d廢point 就係point
人地講果d就唔係point

一句吹奏15一定食開屎
嘩 真係好有point 呀

好！
唔同武器剋唔同怪
咁你答我
你打同一隻怪會唔會換武器
如果唔洗換武器咁哩個設定係咪廢左
會唔會有trailer入面打同一類既士兵要換黎換去啲武器
仲有
開滿個技能樹靜係講行mp要幾多ap開
啲ap點賺你記唔記得？
我靜係記得好撚難賺
仲有人講條方法係掛機遊車河去刷ap
一隻單機驚要掛機去刷ap明唔明幾反智
你話你未試過比啲怪打中
咁你啲隊友有冇比怪打中
係咪成日要拍水
你答我啦

人地講左條製作人比人炒撚7埋咪一個鐵證證明係糞作
仲講埋野村唔留個戰鬥系統要重造7r個戰鬥系統黎頂替15個戰鬥系統
哩啲咪point囉
你自己一味叻哥咁話人廢point就唔7理又話人叻哥

嘩 篤爆你d on9 point 唔洗咁嬲既

打同一隻怪洗唔洗換武器？

你駁combo咪要轉武器囉

同埋武器都有分遠/近攻架麻

第一日打機？

15基本上 唔洗用咩特別方法儲AP

Ap 幾撚易賺 唔識既自己上網搵下資料啦

下下都問 屌 原來又係一個玩兩下

就話個戰鬥系統廢既 傻鳩

喂同埋真係要請余文樂出場

答埋你拍水 個on9 問題先

呢條問題最顯得你 求撚奇玩15

一開頭 prompto 係易死d

但升左陣lv 已經冇咩呢個問題

唔好話後期玩到 再高lv d 更加唔洗講

嘩 原來Hajima Tabata 係俾人炒架

你講到你好似係入面做咁喎 清楚曬喎

我見到既傳媒 大部份都係用

Quit /Resign / Left

原來呢幾隻字解炒 長智識了

轉系統就係前作廢 咁13咪好廢

神級logic

第9章有冇理呀john

用一隻完整game去比較一隻part 1 game......?
btw ff15比人狂屌係事實，當然 乜game都會有人鐘意玩

唔鐘意既你講乜都係唔鐘意
ff15比我印象係bugs多
未做好就急住放出黎 由玩家去做tester

ff7r比我印象係雷聲大雨點小
吹左成十幾年 唔符合期望

同埋
我唔係基佬
4個小生去旅行不了

用ff15去比 傻既

ff10應該算係神作

你會覺得我係嬲都證明你理解能力高極有限
見你回正題肯認真答所以興奮少少
極度懷疑你係咪玩royal
後面有冇修改過啲數值我唔知
9成人都係玩舊版
Ap確實係難賺
條樹後面隨便一個技要99ap/999ap
爭10個ap記得都要唔知玩幾多個鐘
然後你果啲就係所謂既轉武器理由係駁combo
即係話唔轉武器會斷combo既
事關都幾年前玩我唔太記得
印象中就唔會斷既
連combo都好似唔會有乜增傷效果
唔知你係唔識玩定點啦
後面求奇一隻怪一下普攻基本上都係打得死一個隊友
又係唔知你玩緊咩版本啦
最後話製作人辭職唔係炒
只能知你返工屙屎原來真係靜係屙屎
乜撚都唔7識

但估唔到你要連製作人係咪比人炒哩啲point都要兜
好有陣死雞撐蓋feel
Btw答埋你
13確實係廢
你係咪要幫埋13護航？
再叫多班人出黎屌下你？

條友不願面對
然後成隻喪家狗咁吠
都幾有趣
佢陣間又會話啲bug影響到你係你技術唔好
都好撚好笑

嘩 講埋俾你知 傳媒係用resign /Left

你就死都話係炒 咁原來個個人

轉工都係俾人炒

定係睇得多華文傳媒 d垃雜新聞多
宜家真係唔知邊個兜啦 原來呢d叫有point

駁唔到人就 就發爛炸 我話炒就炒

仲要call馬先 先幫到自己兜呀？

好撚惡 好撚驚驚呀

真係陰公豬囉

柒頭 我一直都係講緊戰鬥系統

又拎其他野講黎屈我呀 唔緊要啦

不願面對自己柒左咪出聲囉

15一開頭多bugs 我有講過話唔係咩

狗急跳牆到咁呀

其實你條友係咪冇玩
自己search下單新聞好難？
搞到se蝕左37億
開發緊既DLC都終止
你條垃圾仲係度死雞撐飯蓋
係啊係啊田畑端轉工
睇你走住黎屌都好好笑
連主子都話哩舊係屎你係要幫SE話舊屎香
好撚心你啦
仲話我係嬲
懷疑你條友有亞士保加症
不過都合理既
通常啲患者都鍾意啲常人唔撚明既喜好
終於明你點解鍾意ffxv
仲要吹奏埋電子垃圾13證明你真係屌開屎
自己冇人支持話人call馬都on撚79
好心你有埋妄想症就keep住食藥啦
唔係會搞到你老母好難受架

玩撚哂啲DLC未啊
係咪冇錢打機走去買二手冇得玩DLC啊？
連啲DLC出唔哂都唔撚知
洗唔洗哥哥資助下你去玩
見你咁鍾意打隻垃圾冇得玩谷住谷住啲精都幾撚可憐

你話唔係嬲咪唔係嬲囉

有冇玩過royal 真係同番你講就啱啦

你d論點柒到無輪 咩9成人玩舊版

你做過Survey？ 可唔可以唔好鳩up?

同埋儲AP關新舊版咩事

你自己唔識賺 就係難賺 ？ 又要問人呀？

你肯認自己係柒頭既 我俾埋方法你囉

我就當你on9 唔識賺ap開技能樹

15 你戰鬥中一野飛牆 就已經補滿番mp

另外 轉武器係駁長個combo呀

連combo唔增傷？ 唔通唔打人先增傷呀？

你連咁基本既都問 仲話自己玩過15

玩左兩個鐘呀？ 玩左兩個鐘 隊友係易死d 既

而resign/left 呢d 咁簡單既英文都理解錯

個腦真係裝屎

我淨係想知 你係入面做定咩？

你仲清楚過d傳媒

你先係留意下新聞啦 傻鳩

15 開發十年 好後期先 轉Hajima 架

蝕錢要炒既 咁唔淨止要炒佢啦

乜13我有話過佢好正咩

嘩 好撚強勁既傻仔理解能力呀

DLC 係人都知 SE 唔再開發 咁又點

咁同討論緊15個戰鬥系統有咩關系

又想distract 轉移自己柒左既視線呀

係啊係啊
好玩啦好玩啦
返去打你個15啦亞士保加仔
其實你一開始想屌7r咪話7r仲垃圾過15咪得
搞搞變到吹奏15
講得黎即係15係好玩既話咁7r極其量都係唔夠15好玩係咪
你一開始個論點就錯撚哂
唔夠人講又要轉軚隻game其他野係屎
即係簡接認自己鍾意係篤屎隔離食飯啦
覺得隻game其他野係垃圾有bug仲要繼續j個戰鬥唔係食開屎係咩？
你唔做野搏屌就唔會前後比幾條友屌到你屎眼開花啦
痔瘡膏藥費都蝕撚埋
仲要幫埋田畑端兜
笑撚死我啊
亞士保加狗真係唔係腦殘咁簡單

ff12 迷宮 怪 戰鬥 真係好正 最正係就算模組重用都會feel到係2種怪, 唔似其他日系驚

故事就 一半一半 真正主角係將軍2兄弟 但成隻驚又冇明示
要睇好多背景設定先知2兄弟對立原因同細佬點解對大佬有仇恨

嘩 柒到冇point 駁 要開始鳩屌啦

教左你追post ga la

由始至於我都係話15個戰鬥系統好玩過7

我冇話7 其他野都係垃圾過15

咩論點錯撚曬？定係你理解柒撚曬

咩mp唔夠用 連新手都不如既問題

真係柒到冇朋友

連15 出左冇耐 已經fix左大部份既 bug

又唔知 自己理解柒左話係炒

俾埋傳媒點講 又駁唔到

下次你轉工 記住話係俾人炒

喂 其實你條傻鳩 有冇玩過15架

定真係玩左兩鐘 就走出黎鳩屌

hello 叫我吖 80後連登佬表示隻ff7 r好撚垃圾……做d唔做d 大把角色未出場

SE己經講到明係佔左4份1劇情都無

佢呢部已經去到100lv 之後既應該會壓縮lv 縮返1lv重新練

沒收諸神黃昏唔俾你用

最後個招唔係叫圓卓武士咩 當年記得放呢招超長時間

無，神作